黃嘅人幫藍店賣廣告其實冇問題

只要大家醒目啲 喺留言到提下其他人 同埋自己醒水唔好幫襯就得 不過最緊要係買任何野都check一check佢係黃定藍 就算佢係自己人到落廣告 咁我地都唔會買錯 所以就算deliverblue係試當真到賣廣告 我都唔撚會幫襯
黑店Deliveroo報狗拉自己員工

利申唔會支持任何洗底/係黃channel落廣告嘅藍店

yep need to remember deliveroo is shit

推

去save HK討論藍店唔夠藍
點解唔請陳百祥？

討論埋pakho

思維正確 藍店俾錢手足賺其實冇問題
我哋唔好幫襯藍店就得

就算幫襯藍店都無問題，大家唔好鬥黃

連登冇人？